[A/I] 武士崛起 /SAMURAI RISING 有冇人玩?

呢隻GAME出左一段時間 , 而且幾好玩 , 畫質又唔係差
但好似冇咩人玩 有冇人有興趣一齊玩

Gameplay:

首抽睇呢到:

APK:

初出個陣有玩過一排

之前有外掛